跌1649點全日最低位收市 2600億性交

輸哂

樓豬有冇豬 豬左幾多

今朝勁假放哂啦

仲有3萬點都出大時代?
2萬先啦